有冇人戴緊/買左眼罩

可唔可以分享下用緊邊款同邊到買

耳仔洞洗5洗防？

帶耳機

我搭火車都一定戴 我戴普通野3m

防到最好防埋

太陽眼鏡

有冇師兄用緊氣密

用緊3m

3M 1621夠做

屋企有，不過出街唔見有人用

會戴
訂左未到

up